係歐洲腸胃炎，係咪可以即刻去醫院睇急症

唔知食錯野，夜晚係咁肚痾同嘔
係咪可以去附近既公立醫院睇急症
希望有巴絲可以幫到我，唔該🙇🏻🙇🏻🙇🏻

上次有frd 睇急症要四面歐

有錢乜都得

有買保險，唔知急症駛唔駛排好耐同外國人睇唔睇得
因為無外地就醫既經驗

去啦

急症可以 如果個國家相對文明 歐洲應該冇乜大問題 急症會較人道做法 價錢就幾貴 因為非公民 預返幾千蚊落樓(最小)

拎齊單據啦

唔知你咩國家
不過直接入去睇400歐應該走唔甩 藥費另計 所以真係忍唔到先去醫院
忍到就搵一般家庭醫生 26號有少少少部份醫生會開 平D

記得問醫生拎收據 問下保險公司 藥單需唔需要正本
如果需要 你買藥個陣問清楚 可唔可以留返張單比你

收據唔係寫英文，claim 錢係咪好麻煩？

如果食左止疴葯都唔掂，俾幾多錢都要睇醫生啦

唔係英文冇所謂，公司有翻譯識睇，總之拎晒醫生紙同所有收據就好易claim

公立又好、私家又好，佢地都係收外國人價錢，有買保險就唔需要擔心呢樣

係維也納，醫生已睇
醫生收費盛惠€100

歐洲正常價